求救!! Lenovo thinkpad 開唔到機

諗住帶部laptop 返屋企做野, 點知一開機就黑屏, 有冇人幫到手😭

Model: x260 用左年幾

燒底板

平時係office用開都冇事wor😭

機底有個 pin hole, 試下咭佢幾秒

有冇fan, indicator light?
有冇見到Lenovo Boot Logo?
個screen係冇電果隻黑定係係著咗果隻黑?
整走個storage device再試開
如果你有兩條RAM 整走一條再試

有用wor師兄!!其實個原理係咩??

當買個教訓啦,蚑那牌子係咁

99%bios電冇電
你蚊電熄機幾個鐘有機會又開唔到

hang 左機 不過因為部機有內置電

要 hard reset

之類.....